csl Salse 入

需要續約
請留低contact

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie

telegram: @yoyo_kwok
可以問一問我

csl續約
可以加我Telegram: man00000